中學到依家都未影過貼紙相 人生遺憾⋯

諗過自己好似無乜青春

諗返*

無朋友

下次唔約m記
成班連登仔去影貼紙相

其實只係其中一間分店執，點解講到好似香港冇哂貼紙相舖

是旦啦 佢執唔執我都無影過。

Join!!

不嬲都無～

毒巴